究竟買Golf TSI定GT扮GTI好？

是咁的，小弟想買車但係budget休閒。因為我好鍾意gti所以諗緊應該買tsi定gt充大頭扮GTI好？咁我可以痴gti logo同紅線扮gti

清日日開膠post

識得樓主 細細個驗到個腦有問題
阿爸阿媽送左佢去孤兒院
係孤兒院俾其他小朋友排斥
18歲之後一直融入唔到社會 要靠我地呢d社工
無咩存在感 所以成日上黎開post
希望你地唔好怪佢

認真問

我唔識你喎

收皮啦你
買r 扮tsi 都唔識

我鍾意gti

買gtr啦

買咩gtr

火牛 500w

大陸仔？乜鳩野休閒

係我就滅撚哂佢再痴polo章啦清

樓主我中學同學
讀書個陣已經日日話夠18就去考車牌
點解ASSO都未讀完就已經肥左3次
終於比佢考到車牌啦 又冇錢買車
所以係連登日日PO埋哂D垃圾po 幻想自己有車渣
大家唔好怪佢

我一take pass 喎 ching認錯人

gti 改 tsi

唔想扮sleeper 想做假狗

R扮TSI